如何放低一個人

兩個人曾經關係好親密 ，但因為圈子相同逼住日日見到面，會有同對方講野，而家散左點樣可以放低呢個人？

想放低都咁難

求教

多啲去玩 分散下注意力
感情本身就冇得話放低就放低

唔嘗試故意去放低
就可以慢慢放低到

sorry for 1999

有冇心存希望復合

最慘係仲要經常見面。表面仲係朋友咁

復合就唔洗諗架喇...只係好唔慣佢會覆我wts但冷淡左好多

冇希望就復合
就應該好易放低
不吸引不抵抗

依啲情況本身就係一散就尷尬痛苦
如果想放低 識過另一個或者穩樣新事物分散注意力
可能係暫時嘅方法

吸引...但已知無可能

就係明明超級尷尬但係大家都扮晒無事發生咁

其實如果係和平分嘅話 咪同大家講分左囉

點解分手

唉。算和平掛。因為都冇詳細傾過就完左...

你私下講俾個圈子熟嘅人聽 等佢地避忌一下？

氣氛奇奇怪怪佢地都知分左喇

依啲自己避免唔到嘅情況 唯有靠時間

偷偷地同第二個一齊左喇佢

還未說完的話 去說完吧

還未說完的話 就算了吧

明白走的必需走 橫豎走不到白頭
臨離開都不哼一聲 謝絕獻醜

為何沒法做情侶但極上心 就像從未割裂
從前情侶 再沒法牽手該蛻變

去踢波